幾時會聽到大陸有人叫維尼下台

暫時仲未有聲氣

牆內有咩方法叫又安全又有人和應?

即是槍決

唔係維尼下台

係解散黨

第一步都未有人做
你期望佢地做第二步做乜鳩

開始了

你話中共下台就有用姐